好想喪嘴呢個嘴仔

正阿

我晚晚臨瞓都有嘴

如果我見到呢個男人嘴過嚟 應該即刻作嘔

我都想

喪舔佢塊閪仲爽

我尋日都咀咗

非

米癲拉

不了
拉

去旅行都出定仔po

是

印巴終於生性po長定

根本同佢老婆嗰樣撞到啪啦聲。

不要再吹奏可以嗎？

個衰婆晚晚都要good night kiss先肯訓

米瘋拉

嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴嘴

很正

定幫手含能

好正呀

米色拉

韓妝真係好正(定好淫)